（勁多圖）時間好快過，呢條友老得勁快

以前

宜家

都係靚仔

唔用濾鏡姐

老左好多

邊撚個偷偷負評

佢笑果張勁自然

好唔捨得你

諗起動森六月新娘嗰隻羊